各區立即開花 圍魏救趙

暴大係山區，外街人難以增援

倒不如各自立即落樓開花，放工時間製造大混亂

一來狗車難行，二來可以防止狗隊全員攻城。

支持開花請推

自推

屌p冇得推

請手足幫推

18區！

推

進

香港人 中大人 報仇!!!!!

Push

全世界出黎

到處barbeque 睇佢點玩

利申：打開gta

你都幾醒目

黃大仙已經準備左刀同火彈, 就等黑警出黎

各區出黎，
然後入中大
中大好大獲
然後殺上禮賓府

一定要救 邊到比人圍都要救
開花阿 手足

要同一個環頭圍先有效果
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

目標 所有主要道路

唔好等
出街開花引敵

學校有冇exchange生?
有既話call大使館

開波

推!!! 要救手足!!

推
分散狗力救人啊

全港製造混亂啦

不支持，人數太小太突然

甴近平

扔狗屋?

最緊要沙田開

pish

救中大方法，全面癱瘓

圍魏救趙無撚用 中大就係最好戰場 去中大啦 行到入去

推啊

快啦 頂唔緊喇

圍魏救趙呀

人呢 救中大啊

+1

麻煩各位即刻開花救學生
已經無時間
特別係中大附近！

推呀屌你地

真

一定推

圍魏救趙

沙田等！

救救暴大啊

救人

pishpishpishpishpish

攻擊就係最好防守

搵落單狗車直接車入去

大埔友出手啦
15:50 大埔太和路有人以磚塊堵路

大埔人
教大人
沙田人

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

救中大

推 push

呢個時候狗屋一定好薄弱
班沙田暴徒會唔會亂黎架

唔難入架大家

其他區一定要開，沙田尤其是！！！

尖沙咀 大圍人 兩度要分散狗

push

快

此為上策也！

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

各區幫手啊

支持開花

救人 隔離區

推!!!!!

入到既入 入唔到既開花
各有各做

推！

葵青交比我

推！幫到既幫！

救暴大人啊

18區

大埔啲手足呢？唔夠人吖

天水圍？？？

要識反攻先救到人

尖沙咀要人！

推呀

推呢個

多謝暴大

推推

聲東擊西

三六滾兩滾，神仙企唔穩

全民遠攻，丫叉，弓箭都出嚟，幫手反擊

推呢個，唔係放棄中大，係聲東擊西！

拉
全世界去中大

推推推推

推。

中大

推，中大生大好前途都咁大勇氣，你呢

觀塘ready

荃灣沙田

唔好開，入中大，你開花，佢都一定攻完中大先

救中大學生

推 開花

推，係旺角聞到tg味，未知咩事

推!!!
盡方法救中大!!!!
殺狗!!!

入去幫推 :
狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

反包圍加開花

我屌你老母阿 開花佢可以唔理你

圍 點相比開花

幫推

tui

如果去中大既寧願開花

全民road block

係旺角等大家

真係要救

你圍唔代表打得贏
避其鋒芒

攻其不備

中大比人圍
其他區快啲做嘢啦
圍魏救趙啦

堆

已到荃新天地唔見有手足

各區開花，營救中大

一齊開

推唔到都推

做嘢啦

有咩方法可以令到恐怖分子無得出糧？
大家奴性咁重，無糧出應該罷工

幫中大學生，即刻出嚟呀

果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

推上熱門